開錯台啊。。

可摸以幫我搬返去創意台
[手痕系列2]從0開始 macbook pro 鍊成

唔該大大